中大正義之師VS城大淫賤MK

中大正義之師

城大淫賤MK

中大正義之師，刀槍不怕

暴大好波！

Shitty 真係唔讚得

暴大以一敵十

淫大以鳩直入

屌，香港水深火熱之下，shitty仲有心情搞呢d。